[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160100930", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299205851", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299205851/answer/571602599", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7f8e\u5f97\u4e0d\u53ef\u65b9\u7269\u7684\u58c1\u7eb8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309566758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309566758/answer/577145349", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u718a\u732b\u53ef\u4ee5\u5728\u4f17\u591a\u8868\u60c5\u5305\u4e2d\u8131\u9896\u800c\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309566758", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309566758/answer/578086078", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6c99\u96d5\u718a\u732b\u53ef\u4ee5\u5728\u4f17\u591a\u8868\u60c5\u5305\u4e2d\u8131\u9896\u800c\u51fa\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304812251", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304812251/answer/570750846", "content": "\nEasy girl\u7684\u8d77\u6e90\u56e0\u7d20\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/55761843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/55761843/answer/507733923", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5e74\u8f7b\u4eba\u6700\u597d\u8981\u63a5\u89e6\u300d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309317375", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309317375/answer/575548773", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852018bilibili\u5e74\u5ea6\u767e\u5927up\u4e3b\u540d\u5355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309833405", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309833405/answer/578919760", "content": "\n\u300c\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u300d\u4e8b\u4ef6\u521d\u6b65\u67e5\u660e\uff0c\u8d3a\u5efa\u594e\u53ef\u80fd\u4f1a\u88ab\u8ffd\u7a76\u600e\u6837\u7684\u8d23\u4efb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23008706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23008706/answer/577033673", "content": "\n\u6218\u56fd\u4e0e\u6c49\u671d\u662f\u4ec0\u4e48\u5173\u7cfb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37942657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37942657/answer/577977390", "content": "\n\u7537\u751f\u5982\u4f55\u53d8\u5e05\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309754424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309754424/answer/578302128", "content": "\n2019 \u4e9a\u6d32\u676f\u516b\u5206\u4e4b\u4e00\u51b3\u8d5b\u8096\u667a\u90dc\u6797\u5efa\u529f\uff0c\u4e2d\u56fd\u961f\u9006\u8f6c\u6218\u80dc\u6cf0\u56fd\u961f\u664b\u7ea7\u516b\u5f3a\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u8db3\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51134387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51134387/answer/571858930", "content": "\n\u4f60\u5de5\u4f5c\u4e2d\u6700\u63a8\u8350\u7684 C/C++ \u7a0b\u5e8f\u5e93\u6709\u54ea\u4e9b\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309846567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309846567/answer/578882281", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7ec8\u6781\u9884\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305599445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305599445/answer/577560843", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f51\u4e0a\u6709\u4e9b\u4eba\u8ba4\u4e3a\u73b0\u5728\u8d8a\u5357\u6539\u9769\u5f88\u6210\u529f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577284153", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306509255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306509255/answer/559281942", "content": "\n\u57ce\u5e02\u5b69\u5b50\u548c\u519c\u6751\u5b69\u5b50\u7684\u533a\u522b\u6709\u4ec0\u4e48?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27217103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27217103/answer/566207672", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u8ba4\u4e3a\u4fdd\u5065\u54c1\u90fd\u662f\u9a97\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307103570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307103570/answer/574728126", "content": "\n\u7535\u89c6\u5267\u300a\u77e5\u5426\u77e5\u5426\u5e94\u662f\u7eff\u80a5\u7ea2\u7626\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u503c\u5f97\u6df1\u7a76\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300387669", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300387669/answer/552441180", "content": "\n\u70ab\u5bcc\u771f\u7684\u5f88\u723d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309375751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309375751/answer/576717222", "content": "\n\u56db\u5ddd\u7701\u5185\u7684\u5404\u4e2a\u57ce\u5e02\u4e4b\u95f4\u6709\u54ea\u4e9b\u6897\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309413576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309413576/answer/576651804", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u767e\u7075\u676f\u67ef\u6d01\u51fb\u8d25\u7533\u771f\u8c1e\u6210\u4e3a\u6700\u5e74\u8f7b\u4e03\u51a0\u738b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27702564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27702564/answer/558038226", "content": "\n\u6bcf\u5929\u575a\u6301\u82f1\u8bed\u5b66\u4e60\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd8\u662f\u5b66\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34470637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34470637/answer/552621693", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52d2\u5e03\u6717\u8a79\u59c6\u65af\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305760228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305760228/answer/566021311", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u519b\u673a\u5185\u90e8\u7ba1\u7ebf\u90fd\u88f8\u9732\uff0c\u4e0d\u8986\u76d6\u8d77\u6765\uff1f\u770b\u8d77\u6765\u4e71\u7cdf\u7cdf\u7684\uff0c\u8fd8\u5bb9\u6613\u88ab\u4e58\u5458\u78b0\u5230\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27217103", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27217103/answer/575082805", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5e74\u8f7b\u4eba\u666e\u904d\u8ba4\u4e3a\u4fdd\u5065\u54c1\u90fd\u662f\u9a97\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308835727", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308835727/answer/573838887", "content": "\n\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u771f\u7684\u770b\u8fc7\u300a\u897f\u6e38\u8bb0\u300b\u539f\u8457\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301879471", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301879471/answer/571515873", "content": "\n\u4f53\u5236\u5185\u5982\u679c\u6ca1\u6709\u5173\u7cfb\u4f1a\u5f88\u96be\u6df7\u561b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303736374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303736374/answer/570138471", "content": "\n\u7f51\u7edc\u5c0f\u8bf4\u91cc\u662f\u5426\u6709\u51fa\u73b0\u8fc7\u8ba9\u4f60\u6fc0\u52a8\u7684\u5168\u8eab\u98a4\u6296\u7684\u60c5\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31978256", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31978256/answer/537034725", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u8b66\u5bdf\u7537\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56216439", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56216439/answer/565287391", "content": "\n\u5728\u5730\u5b66\u7684\u53d1\u5c55\u53f2\u4e0a\uff0c\u677f\u5757\u6784\u9020\u8bf4\u662f\u5982\u4f55\u6218\u80dc\u81a8\u80c0\u8bf4\u800c\u6210\u4e3a\u300c\u4e3b\u6d41\u7406\u8bba\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/534263891", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22700682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22700682/answer/556176086", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f53\u521d\u9009\u62e9\u76f4\u8f96\u91cd\u5e86\u800c\u975e\u6b66\u6c49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265685142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265685142/answer/525434657", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u5bf9\u5973\u751f\u771f\u6b63\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307758291", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307758291/answer/573234353", "content": "\n\u5982\u679c\u53ea\u80fd\u9009\u62e9\u5218\u4ea6\u83f2\u7684\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u51fa\u5708\uff0c\u4f60\u4f1a\u9009\u62e9\u54ea\u4e00\u5f20\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265781599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265781599/answer/560090558", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u5173\u4e8e Windows 10 \u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268825815", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268825815/answer/558721618", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u610f\u601d\u7684\u52a8\u7269\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304050655", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304050655/answer/549811967", "content": "\n\u592a\u9633\u7cfb\u8fd8\u6709\u4ec0\u4e48\u5730\u7403\u4e0a\u6ca1\u6709\u7684\u91d1\u5c5e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48801470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48801470/answer/554840677", "content": "\n\u8003\u7814\u6570\u5b66\u6c64\u5bb6\u51e4\u548c\u5f20\u5b87\u8c01\u8bb2\u7684\u66f4\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/534784240", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263748930", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263748930/answer/548337393", "content": "\n\u5728\u98de\u673a\u4e0a\u4f60\u90fd\u505a\u8fc7\u6216\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284206141", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284206141/answer/555028534", "content": "\n\u4f60\u662f\u600e\u4e48\u53d8\u81ea\u5f8b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30147821", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30147821/answer/544164859", "content": "\n\u5de5\u4f5c\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u4ec0\u4e48\u804c\u573a\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285892075", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285892075/answer/577269510", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6709\u611f\u89e6\u7684\u5386\u53f2\u4eba\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309316158", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309316158/answer/578070035", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u9002\u5408\u4f5c\u5934\u50cf\u7684\u56fe\u7247\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26705900", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26705900/answer/545071754", "content": "\n30\u4e07\u653e\u5728\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u65b9\u5f0f\u7406\u8d22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293207596", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293207596/answer/527468535", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7684\u6e23\u5973\u6709\u591a\u6e23\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24314367", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24314367/answer/543069528", "content": "\n\u5f69\u7968\u4e2d\u5956500\u4e07\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266626906", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266626906/answer/522311340", "content": "\n\u5973\u4e0a\u53f8\u597d\u770b\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294940846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294940846/answer/557566411", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u662f\u60c5\u5546\u9ad8\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269958857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269958857/answer/576287112", "content": "\n\u6709\u4e00\u4e2a\u5f88\u9ad8\u7684\u5973\u670b\u53cb\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/576997418", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32012886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32012886/answer/554487685", "content": "\n\u817e\u8baf\u90fd\u4f5c\u4e86\u54ea\u4e9b\u6076\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309415265", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309415265/answer/577129807", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\u6708\u85aa\u8fc7\u4e07\u5f88\u666e\u904d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295523340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295523340/answer/577346663", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u767d\u86c7\uff1a\u7f18\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309521112", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309521112/answer/577538886", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u8ffd\u5973\u5927\u5b66\u751f\u906d\u62d2\uff0c\u9b41\u68a7\u7537\u6301\u68b0\u95ef\u5bf9\u65b9\u8001\u5bb6\u906d\u53cd\u6740\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24018210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24018210/answer/578989815", "content": "\n\u5364\u83dc\u5e97\u91cc\u5356\u7684\u5364\u83dc\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8001\u8fdc\u90fd\u80fd\u95fb\u5230\u9999\u5473\uff1f\u800c\u81ea\u5bb6\u505a\u7684\u600e\u4e48\u90fd\u95fb\u4e0d\u5230\u90a3\u4e48\u6d53\u7684\u9999\u5473\u554a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299138872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299138872/answer/515473380", "content": "\n\u8001\u677f\u4f1a\u8bbe\u8ba1\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267372835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267372835/answer/574101493", "content": "\n\u300a\u6597\u7f57\u5927\u9646\u300b\u548c\u300a\u6597\u7834\u82cd\u7a79\u300b\u7684\u533a\u522b\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26961201", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26961201/answer/567619834", "content": "\n\u7537\u58eb\u5982\u4f55\u6b63\u786e\u5730\u4fdd\u517b\u76ae\u80a4\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u8138\u90e8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275889588", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275889588/answer/578270584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u8da3\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28642599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28642599/answer/577211981", "content": "\n\u975e\u6d32\u519c\u4e1a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u53d1\u8fbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309561617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309561617/answer/577497825", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u738b\u601d\u806a\u603c\u5434\u79c0\u6ce2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309560846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309560846/answer/577678793", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5434\u79c0\u6ce2\u201c\u51fa\u8f68\u95e8\u201d\u5973\u4e3b\u88ab\u62d8\u6355\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/287642868", "answer": "https://www.zhihu.com/question/287642868/answer/551163946", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u51c6\u5907\u85cf\u4e00\u8f88\u5b50\u7684\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304226677", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304226677/answer/576737640", "content": "\n\u79e6\u56fd\u4e3a\u4f55\u800c\u4ea1?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19946806", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19946806/answer/574162602", "content": "\n\u6b7b\u4ea1\u662f\u4e00\u77ac\u95f4\u7684\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39284255", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39284255/answer/575736161", "content": "\n\u5973\u5b69\u5b50\u7a76\u7adf\u662f\u600e\u4e48\u7531\u4e11\u53d8\u7f8e\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302074722", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302074722/answer/569011453", "content": "\n\u4f60\u5728\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u7ed9\u5916\u5356\u5c0f\u54e5\u5dee\u8bc4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308186504", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308186504/answer/570816857", "content": "\n\u53e4\u9f99\u5c0f\u8bf4\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u628a\u4f60\u7b11\u51fa\u8179\u808c\u7684\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298549241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298549241/answer/563286827", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6e23\u7537\u7684\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39239070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39239070/answer/572520809", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u4e8b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u51e0\u4e4e\u4e0d\u53ef\u7834\u300d\u7684\u7eaa\u5f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295009798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295009798/answer/518125394", "content": "\n\u73b0\u5728\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u5de5\u8d44\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30277318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30277318/answer/503481658", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u771f\u7684\u6709\u5f88\u591a\u7a77\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49502870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49502870/answer/160270645", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5708\u5b50\u91cc\u624d\u77e5\u9053\u7684\u5c0f\u79d8\u5bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28139333", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28139333/answer/559419549", "content": "\n\u65c5\u884c\u65f6\u548c\u5f02\u6027\u62fc\u623f\u662f\u79cd\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32004587", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32004587/answer/508942938", "content": "\n\u5a5a\u793c\u4e0a\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u65b0\u90ce\u548c\u65b0\u5a18\u4f1a\u54ed\u5462\uff0c\u662f\u4ec0\u4e48\u5fc3\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288247235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288247235/answer/499151483", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u6210\u90fd\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303760148", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303760148/answer/539774124", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6e38\u620f bug \u53ea\u80fd\u5236\u4f5c\u8005\u4fee\u590d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/542978920", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65218492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65218492/answer/508558118", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u54ea\u4e9b\u53cd\u667a\u7684\u9e21\u6c64\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309143692", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309143692/answer/574216310", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f1\u56fd\u5229\u7269\u6d66\u5927\u5b66\u90ae\u4ef6\u7528\u4e2d\u6587\u4e66\u5199\u7981\u6b62\u4f5c\u5f0a\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u4e8e\u79cd\u65cf\u6b67\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302912986", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302912986/answer/576283740", "content": "\n\u5927\u957f\u817f\u8fd8\u9700\u8981\u7a7f\u9ad8\u8ddf\u978b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286983510", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286983510/answer/577908876", "content": "\n\u4f60\u770b\u7403\u4ee5\u6765\u89c1\u8fc7\u6700\u79bb\u5947\u7684\u95e8\u5c06\u5931\u8bef\u662f\u54ea\u4e2a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309604424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309604424/answer/577344678", "content": "\n\u52c7\u58eb 112:94 \u51fb\u8d25\u5feb\u8239\uff0c\u8003\u8f9b\u65af\u590d\u51fa 14+6\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u300c\u4e94\u661f\u52c7\u58eb\u300d\u9996\u6218\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290475327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290475327/answer/526198803", "content": "\n\u5b8b\u8499\u6218\u4e89\u662f\u6b7b\u5c40\u4e48\uff0c\u5357\u6709\u6ca1\u6709\u51fa\u8def\uff08\u548c\u8c08\uff0c\u505a\u5c5e\u56fd\u90fd\u53ef\u4ee5\uff0c\u4f46\u4e0d\u7b97\u4e3e\u56fd\u6295\u964d\u5e76\u5165\u8499\u53e4\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303903382", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303903382/answer/561598137", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u58f0\u5165\u4eba\u5fc3\u300b36\u4f4d\u9009\u624b\u7684\u6c34\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305502782", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305502782/answer/573902560", "content": "\n\u300a\u767d\u86c7\uff1a\u7f18\u8d77\u300b\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5f69\u86cb\u548c\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309846567", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309846567/answer/578926036", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\u7ec8\u6781\u9884\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308055568", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308055568/answer/576141029", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6768\u8d85\u8d8a\u5728\u300a\u6a2a\u51b2\u76f4\u649e20\u5c81\u300b\u4e2d\u7684\u8868\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/307402605", "answer": "https://www.zhihu.com/question/307402605/answer/576532533", "content": "\n\u4f60\u540e\u6094\u51fa\u8f68\uff08\u627e\u4e86\u7b2c\u4e09\u8005\uff09\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309367925", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309367925/answer/577967125", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6a2a\u51b2\u76f4\u649e20\u5c81\u300b\u7b2c\u4e8c\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308929597", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308929597/answer/576800644", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85B\u7ad9Up\u6cfd\u91ce\u87b3\u8782\u65b0\u4f5c\u7528\u5927\u91cf\u4e9a\u6587\u5316\u76c8\u5229\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/526163621", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309433961", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309433961/answer/578147527", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u4f1a\u65e0\u9650\u56de\u8d2d\u7684\u7279\u4ea7/\u96f6\u98df/\u5c0f\u5403/\u996e\u6599\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308443364", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308443364/answer/575977372", "content": "\n\u8db3\u7403\u573a\u4e0a\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u610f\u8bc6\u5230\u4e00\u540d\u7403\u5458\u662f\u8fd9\u652f\u961f\u4f0d\u7684\u9886\u8896\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/572745757", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295595808", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295595808/answer/515489864", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u771f\u7684\u6709\u56fd\u4eba\u60f3\u8c61\u4e2d\u90a3\u4e48\u5f00\u653e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308897663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308897663/answer/573497025", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53f8\u673a\u5bf9\u9a6c\u8def\u7684\u6807\u5fd7\u548c\u6807\u7ebf\u662f\u600e\u6837\u770b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268198172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268198172/answer/576055435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6587\u7ae0\u300a\u6559\u80b2\u90e8\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u7ed9\u6211\u7684\u5b69\u5b50\u51cf\u8d1f\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60162723", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60162723/answer/524007370", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7a0b\u6f47\u7684\u8eab\u6750\uff1f\n"}]